鼠王芬條靚係南昌站對面尻Up緊 有冇手足一齊落去會會佢

如題

打個招呼都岩既
話哂咁撚大人物

who?

梁文廣

我係附近 有冇手足一齊黎

where

落去資詢一下佢政崗實屬公民權利及應有之義